應立法禁止一路行一路用手機

屌你老味

朝朝早九龍塘火車站d人行條隧道行到好似塞紅隧咁

總有幾條仆街行得極慢係到禁電話

死開啦仆街。阻撚住後面成村人呀屌

有時專登行快步爬佢頭

佢老母 又唔睇路 仲要踩我一腳

行行下無啦啦停咗喺到send訊息
當條路得佢一個咁